\classdescription[11cm]{GeoObject}
{
	\type{GeoObject} ist die Oberklasse der Repräsentationen der \glspl{OpenStreetMap-Datentyp} in \alaCarte{}, also von den Klassen \type{Node}, \type{Way} und \type{Relation}.
	Jeder OSM-Datentyp enthält beliebige viele \glspl{OSM-Tag}. Diese werden in der \type{GeoObject}-Klasse verwaltet.
}
{
\begin{signatures}
	\item [GeoObject( tags : const map<string, string>\&)] Erzeugt ein neues \type{GeoObject} mit den übergebenen Tags.
\end{signatures}

\vspace{1em}
\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{signatures}
    \item [getTags() : const map<string, string>\&]
    Liefert eine Map von Key auf Value der Tags zurück.
\end{signatures}
}
{}
